HD讀咗商科可唔可以升大學轉其他科

例如社工，傳理果啲，唔介意可能會year 1讀起

可以

利申：過來人

可以

Year 2讀起？

1

year 3 商轉文

緊係可以啦 你HD讀咩同你將近non jupas揀嘅野可以係0關係 人地注重嘅只有你嘅GPA
利申身邊有friend asso中文系升翻上cu public health

3.4算唔算高